## Hot Keys IntelliJ IDEA

[Список](https://resources.jetbrains.com/storage/products/intellij-idea/docs/IntelliJIDEA_ReferenceCard.pdf)

1. Комментирование/раскомментирование нескольких строк - выделяем строки - `Ctrl + /`

2. Перенос строки целиком - `Shift + Ctrl + Стрелка`

3. Автоформатирование - сначала `Ctrl + A`, потом `Ctrl + Alt + L`

4. Заполнение нескольких строк - выделяем строки через `Ctrl + Shift + Alt`, далее печатаем.

5. Копирование строки - `Ctrl + D`

6. Переход к реализации метода, поля, класса - `Ctrl + Alt + B`

7. Глобальное изменение названия класса, поля, переменной, метода, константы и т.д. - `Shift + F6`